[屌你老母干狗]如果摩連奴叫拆車仔骨，咁干地叫咩?

係咪叫分屍??

先折2個正選
1. matic
2.Diego Costa (係要costa每場搏盡，幫轟拎好多重要分手，但干狗條仆街1月已經同costa講 唔要佢)

再拆多名青訓/潛力球員

Nathan Aké
Bertrand Traoré
Christian Atsu
Nathaniel Chalobah

外借
Ruben Loftus-Cheek
Mario Pasalic
Kurt Zouma

搞到今時今日一隊得番咁少人
干狗你仆街啦

摩連奴幫車砌咗個班底贏2次英超算係咁啦

關個西女人事姐 真係賣既都係哥斯達同馬達呢2個佢想賣姐

馬達

樓本呢d高層足球邊個教都會咁

摩佬賣人就係佢問題 干地賣人就係高層問題

唔愛你就呼吸都有錯

其實連英超冠軍都係西女人既功勞黎 343都係西女人諗出黎

其實有咩係關干地事?

前幾日有記者問干地點解賣馬迪，佢唔係話你問番球會喇！

exact7ly
成班小圈子
仲要話摩係狗
好撚好笑

屌

摩佬幫車攞咁多個英超，仲砌好隊波，但係就因小事俾人屌
干地賣晒啲球員，竟然可以冇人怪佢
00後啲質素

點會關干地事，最衰都係摩狗

試下買到kante俾摩佬呀!!
完全2回事
干地就係好撚彩執到佢

佢地話唔係小事架
話搞到隊波降班
心唸 降咗班喇?

10幾個球員打3線好難唔護級架喎

明明摩佬係俾班球員同隊醫做鳩死，車迷當睇唔到

Ake明明季中見佢勁收返黎
點知季尾又放佢走

仲屌番摩連奴果下先好嘢

所以干地根本無計劃

之前啲車仲話個外借system好好，可以回收啲好球員，例如ake
結果

你做manager ，成班細既反你，你完全冇責任既

咩責任？班車仔球員咁鬼衰，你班車迷都話專程飛過去睇車仔波，但班球星睬都唔睬下你地啦

摩帶車拎3個英超（好似係三個），即管睇下干地幫車拎到幾多個

係咁差
matic lukaku唔會返番去佢身邊啦
發生咩事
心照啦

盧卡古 迪布尼個時走都好正常
想踢正選又未夠班

普巴咪一樣俾廢sir免費放走，但佢地剩係識笑鳩曼聯俾咁多錢買返黎，但個班球員唔走，留係車仔撚有機會變到咁勁
普巴冇派路同維度係身邊，邊有今日咁勁，班友都忽忽地

正解
根本好多人感激摩佬
LKK係感激摩佬肯比佢走
相反迪布尼仲屌緊
講真，唔比你走都無咁多機會落場去進步

叫你老鼠真係無錯
當年反摩 而家走左就反干

我無反個摩
係唔撚知邊個話我係 老鼠
我完全唔識

有盃嗰時叫daddy
無嗰時叫摩狗
自己球員迫害領隊當睇唔到嚟
新領隊嚟列有英超冠軍就話摩佬教到護級無料到
真係唔知有幾低賤先做得出屌球會英雄呢d行為
捧得車仔人格都有d問題

我一直叫daddy
唔好搞錯
我係撐摩俾人叫到要闌 離開車區

放左廸布尼第二季係咪拎英超

半隊反佢都死喇～
管唔到班細竟然係冇責任？

幾時有潛？

btw 見到樓主隻迷摩狗同班49000互含

收嗲啦老鼠

證明都有車迷係正常，邊有你地咁衰成日鬧legend

其實點解會借走蘇馬

咁希望你地收留佢了

中堅位人多掛

迪布尼係屌鳩摩佬唔似男人
唔直接同佢講唔識用/唔會用佢
而係賴迪布尼能力唔夠所以唔用
而事實證明迪布尼夠班踢車仔

Daddy唔走點會請干地？所以都係Daddy嘅錯

其實係摩佬想走
果排 亂咁屌人
女軍醫果單仲搞到好大

仆街到好似賤種皇咁，開口埋口賓斯馬斷腳死全家
佢地都感激摩佬，反而車迷咁對摩佬
心酸

軌呢隊波就係有呢D垃圾球課架喇

一唔做軌，就又鬧又斷腳又空難(馬迪)

話哂都幫你隊垃圾隊踢過波啦 真係英超賤種

伊巴話哥迪奥拿唔似男人就有聽過
摩狗係屌迪布尼唔訓教同訓練無盡力

唔訓教

人地晚晚開post問
唔訓嘅你，而家做緊咩

原來係咁

kdb：sleep is for the weak

乜哥狗走左啦咩

訓練無盡力根本藉口
進攻中場唔防守=訓練唔盡力
死摩佬唔識用仲話人態度唔好

你地認真？有無source?

唔係話你
但我身邊有d車迷係咁
話干地一季唔使就教到車仔驘英超
摩佬教曼得第6
證明前一季係人既問題
真係未見過有球迷賤格成咁

利申：獌

照你咁講耶子都係無辜

摩佬一向都要求連前鋒都要參與防守
球員唔聽話係咪趕走囉, 同干地趕dc一樣之嘛

其實比比，C朗，拉莫斯當初因乜嘢反摩佬？

有冇迪布尼都有冠軍
摩建立冠軍班底有一手
留名睇干地下年又俾人屌到變狗

C朗好明顯叫佢回防，佢點會聽你講
拉莫斯係因為當時摩佬令皇既球員同巴既關係好差
但卡拉同拉莫覺得咁會令西班牙隊有影響所以反摩

樂觀車迷係禁上下

車迷無冠軍就可以賴下摩狗趕走迪布尼馬達

其實反得老豆既車迷大部份都係小學雞
近年先迷車邊會知老豆對當年車仔掘起有幾重要
你講得太白佢地自尊心會受損

等如新個堆獌好多都剩係J費Sir帶曼聯拎好多冠軍
唔會感受到當年後碧咸 C朗又未有出色既黑暗時期
仲要年年都唔肯買防中

你講費蛇壞話係咪想死

獌狗衝入黎護主都無車狗格
花生都無 屌牙

真係而家馬後炮睇返先覺佢有幾神
當年個d死都唔肯買防中 然後格硬改造安達臣打防中 真係會炆

ok啦 年年都keep住頭三
不過真係無咩氣勢 歐戰比人食住 有年無記錯好像第四出局
英超撞到雲加同摩一期都無辦法

耶子無盃俾過獌
轉會垃圾
球隊逆境話I don't know what we have to do to win

淨係第三已經要炒十次
抽水搵第樣啦on9

椰子係講i have no idea what to do 喎
唔係咩

都唔夠改造alan smith做防中咁誇張